# Encontre o produto máximo
#### Versão Java

A solução foi desenvolvida na IDE Eclipse, utilizando a Open JDK, versão 14.0.2 (disponível em: https://jdk.java.net/14/).
A máquina roda o Java na versão 13.0.1.


